侵侵：Twitter 封鎖真相，同共產黨國家冇分別

手滑禁錯負皮sor

FAMGT成堆共諜

唔緊要

得on9會撐民煮黨
要我撐民煮黨 我撐中共好撚過
起碼中共係真小人 民煮黨？我屌佢老母成班偽君子

屌你老母 China Twitter

俾你做左四年就搞到美國變左共產國家

我家姐住 Arizona
佢講話 Twitter 同 FB 真係封鎖晒好多資訊
佢係睇港台中文資訊先至知道多 d 美國本土發生緊咩野事

retweeted

中國：領導人鳩ban你
美國：領導人俾人ban鳩
世事真係奇妙

拉錯